英國素食者衝進牛排店放牛慘叫聲

據《每日郵報》11月27日報道，近日在英國布萊頓，一群素食主義者衝進一家牛排館抗議吃肉，他們在食客麵前播放牛群被宰殺的聲音，反而遭到食客的嘲笑。

11月24日晚上7點，“處處直接行動”組織的素食主義者衝進一家巴西主題的牛排館，舉著招牌和標語牌在食客周圍揮舞，還朝食客喊道：“這不是肉，是暴力。”但是食客似乎對抗議活動無動於衷，繼續交談和用餐。

素食主義者不停播放牛群被宰殺的音頻，逼迫食客傾聽。大約10分鍾後，餐廳內的“雄鹿派對”成員開始對素食主義者唱起歌來，還說服其他食客加入進來，高喊“愛吃肉就站起來”，幾乎整個餐廳的食客都站了起來。

一位女發言人試圖就素食主義的好處發表演講時，食客們發出陣陣嘲笑，還有人模仿奶牛的叫聲。服務員與示威者爭吵，試圖讓他們離開餐廳。

抗議者在牛排館停留了20分鍾，然後站到餐廳外示威，當他們離開時，不滿的食客們再次發出噓聲。餐廳人員表示早已報警，但警察並未趕到，理由是示威者並未犯下任何罪行。

據悉，“處處直接行動”是一個動物權利抗議組織，2013年在美國舊金山成立，在各國均有分支。它的使命是實現“全麵的動物解放”，並製定一部要求“物種平等”的法律。

英國純素食主義者目前已有65萬人。反對者表示，雖然素食主義值得尊重，但是吃肉也是別人的生活方式。素食主義者在食客麵前播放牛群被宰殺的聲音，抗議他人吃肉的行為極為令人厭煩。

素食塔利班，捉晒入精神病院就啱

笑撚到我

啲草唔識出聲所以就唔慘

客: 食返塊牛扒定下驚先

菜就要被人食就唔慘？

啲植物好慘
唔識叫就應份俾人食

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

俾我就叫多塊扒賀下佢先

Flat iron?

聽到會好興奮

比我就叫侍應上塊rare扒比條女

乜撚嘢叫麵前？

同家姐有得鬥柒

全麵的動物解放

本土派要學吓啦

le d有槍就有計架啦

人類真係太耐冇危機 搞到D人既思想不知所謂

想像到個畫面好撚柒

殘體翻譯

麵？意大利粉？

現今已經科學耕田，好少用牛，就算用都係用水牛。並唔係我哋食用嗰種

d微生物都好慘, 一係比你地生吞落肚, 一係比你地gam生煮熟

純素主義者

一位女發言人試圖就素食主義的好處發表演講時，食客們發出陣陣嘲笑，還有人模仿奶牛的叫聲。服務員與示威者爭吵，試圖讓他們離開餐廳。

有片就好笑

今晚即刻鋸塊和牛定定驚先得

天才小釣手

物種平等
咁你係咪同其他動物一樣飲露餐風
完全唔用人類製成品先

Vegan多數都係大腦發育有問題

如果唔係市場對牛肉有demand，仲會唔會有farmers肯投資咁多錢買草地，去養食用嘅牛先?

講到有生命，植物都有，咁vegan都係殘殺生命囉，只不過植物唔識moo~moo~

如果講痛，乳牛幾乎日日被電動揸奶器揸奶，你估隻牛唔痛呀? 你老婆晚晚被你揸波都嗌痛啦

如果用佢哋所謂嘅 人道手法 去劏
佢哋重有冇咁多嘢吠?

孟子二千幾年前已經講緊君子遠庖廚,依家睇翻佢真係好通達同前衛

我由讀幼稚園已經知嘅道理俾你講到係開心大發現咁

我朝朝經過商業區，見到好多港豬一車車咁送入去...

素食撚口入面啲微生物都慘叫緊啦

咁撚叻？
你係現代孟子？

入素食店播豬籠草食蟲片

植物都食肉 想知佢地咩反應

利申：澳洲撚
食開果間burger joint門口成日有vegan舉住個大電視播d屠場既閉路電視片段

我次次去食都睇實部電視
一邊大啖大啖咬burger

幼稚園就咁撚深人生體會
可唔可以解畀大家聽吓,我係大學聽完教授解先真正明佢嘅意思,我怕我悟性底又get錯嘢

每一個正皮
代表一個小學生

自己素食咪素食，點解要阻止人哋點生活，真係同嗰班垃圾不知所謂環保撚一樣

英豚

???

其實種農作物都要開墾土地
都會干擾到野生動物

計我話 素食撚應該要光合作用

Thanks for the nice music.

舉住部電視咪好累。班vegan撚咁on9

之前澳洲個youtuber Natalie tran幫漢堡包店賣廣告扮vegan,好撚好笑

夠膽就播素人AV

水都有微生物，有生命，班仆街水都咪撚飲呀

諗起呢段

人地果篇係潮文

著住件羽絨話人 murderer

反而遭到食客的嘲笑

咪阻住晒其他人食肉 自己唔食就叫人唔好食都on99

我都已經開始戒

明明無人阻住佢食素 點解要阻住人食肉?

成篇孔乙己咁
店內外充滿了快活的空氣

因為食肉好殘忍
食肉嘅都係壞人

咁食狗肉Leh
人類不嬲都用自己個套套落人地個度架啦

殘體轉正體 面轉咗做麵掛

好撚好笑 全部人一齊企

如果有vegan嘈我,我即刻質佢食肉

真係會流眼淚？🙁

豬呢？

戇鳩

播牛慘叫聲

佢係咪覺得班客人以為牛扒係種出黎呀

唔殺牛 全球暖化上升 臭氧穿左 環保撚又屌返素食者on9

今晚即刻煎番塊牛排

第三點唔成立 知唔知咩叫vegan? Not vegetarian

埋怨人地唔尊重嘅人係唔會識得尊重人

你自己唔食肉淨係食草咪算囉
為乜要迫人地跟埋你一份？
同埋 入得呢啲扒房多數都鐘意食肉架啦
你又做乜鳩自己衝入去攞來柒

結論：抵撚死

不如話佢地太得閒
班友讀完垃圾科出黎搵唔到野做咪做呢啲

On9無極限

素食者表示見到都覺得尷尬

on99

素食膠真係好討厭

利申：唔反對人地素食，自己間中都食素食餐廳

而家重邊到有田比佢地做野

見到個新聞又想去鋸下扒

同啲獅子老虎講食素啊苯

環保素食撚 我咀咒你地陪我落地獄

示威者並未犯下任何罪行

黃之鋒去公民廣場都要坐監

果班人根本就唔係尊重生命
植物夠有反應機制 一樣有佢既反應
比佢叫到出聲都識叫啦

最緊要整得出黎食得哂

珍惜食物
唔食食物

物種平等 爭取食人肉

牛牛好有靈性

真係好無聊，食肉同食素都係個人選擇

植物都有生命，你班仆街仲要食得咁開心

喂笑還笑你又唔好咁柒

上面啲留言真係冷血，你地為左個人享受食牛無問題，但仲笑得落其人地素食者真係好無恥

去素食店到開剪草機

我爭取緊光合作用
素食都有生命

其實食肉(什至係任何食物)嗰陣，知道係有條生命犠生左咁填飽你個肚，唔好亂叫亂買好多，食唔晒隨便浪費，咁就已經好好多。

大大啖係佢面前食肉

咁專家係咁講架 我信專家架
(其實曲線抽素食環保撚 on99

班素食主義者當時都企埋一份？
定係縮埋一舊喺地下俾人恥笑

柒

上次話有間餅鋪唔肯幫對gay couple 整結婚蛋糕就係門口搞事

高喊“愛吃肉就站起來”，幾乎整個餐廳的食客都站了起來。
一位女發言人試圖就素食主義的好處發表演講時，食客們發出陣陣嘲笑，還有人模仿奶牛的叫聲。
站到餐廳外示威，當他們離開時，不滿的食客們再次發出噓聲。

撚狗咁撚

強烈抗議醫生使用抗生素殺害細菌

素食撚 你食素你自己選擇啦，我尊重，但你冇權要求所有人跟你同一種飲食方式，又唔係偷又唔係搶，食牛有咩問題

其實啲海產類都唔識出聲

我上個月係英國shake shack食緊野突然一大班Vegan衝入嚟嗌口號 嘈到講咩聽唔到 真係好擾民
你可以表達 但你唔好搔擾到我好無

外國激進環保撚都好過香港班素食撚啦
香港班垃圾搞市民就叻
大企業造成既浪費就扮睇唔到

你唔係以為你食開既豬牛羊都係野生嘛?

應該同啲批發商啊屠場啲人講啊麻 你冇理由叫市民去擺食

玩farm simulator

下下用車用機械
玩機甲game咁

諗起remi gaillard d prank

敗走

你係咪掉轉咗角色

我會趁佢地播慘叫聲時
開切肉片黎睇住黎食牛
幫手贈興

仲刺激食慾，食多幾件扒

我係精子加卵子呀傻西瓜

佢播牛痾屎我都會照食

我鐘意食good job 多d

我係荃灣聽過劏牛叫聲，真係好恐怖，啲叫聲唔係平常動物可以叫出嚟嘅。不過好鍾意食牛

女權 素食者 環保撚 同一種人

上網成日有得睇啦 懶係想激發你同理心咁 但我係唔會受到分毫影響

我對食有份堅持

解放之後全部動物都可以造麵食

君子遠庖廚
就是這麼簡單

嗰班話人食肉殘忍素食撚最鍾意自我感覺良好

d素食撚國環保撚真係好鬼麻煩 你自己食素同環保咪得囉 係要搞到人 我食肉關你地撚事咩

食客:

食咩真係係冇問題 人類係可以消化肉類
點解一定要人食素?
隻牛為咗成為我地既食物而死係好慘
咁叫d人食哂去 唔好浪費食物咪唔會白白犧牲咗隻牛既生命囉

睇完依個post搞到我今晚晚餐想去gur扒

有,D人家下仲成日話:牛耕田,馬食穀,老豆賺錢仔享福

牛牛好可愛

好虛偽

我尊重你地食素既生活 但點解要逼其他人同你一樣

前幾日經過港鐵車站，見到好多港豬一車車咁塞入去，有好多仲未訓醒 佢地知就快返到公司...
真係好慘！

係人都有靈性，唔係畜牲...請大家唔好返工！我都已經返到公司...

「但是食客似乎對抗議活動無動於衷，繼續交談和用餐。」

睇到呢句即刻忍唔到笑

西方國家開始立法規定相對人道地處理動物食材，已經係好大進步，唔需要話迫到人連肉都唔食

素食其實無問題
但係素食唔代表你高人一等
可以做咩都無後果
素食唔代表你可以On99

以上適合於所有__ __ 主義人士

班食客好鬼似連登仔

下次你應該屌撚柒佢地大叫『收聲啦屌你老母，我食乜關你地撚事！』之後再買多個包塞佢地食

真正的world changer
如李嘉誠就投資緊"人造肉"
Elon Musk 就發展再生能源
去解決環境同食肉問題

環保撚素食撚呢就阻撚住地球𨍭

我都支持環保同唔浪費
其中一樣人人都可以做到既就係咪撚淘寶

1.包裝
2.運輸
3.低質素產品導致經常更換的能源浪費

碳足跡多到

盡量用番高質素少少既野，少D換，已經幫到好多

呢個世界最麻煩嘅人：素食撚、環保撚、女權撚

咁vegan 會唔會殺哂會食肉既動物
即係獅子之類

因為肉類係獅子唯一既食物來源，唔食肉獅子會死。人類可以選擇。

一般講平等，唔係平等對待而係平等考慮。

Hi, I’m vegan

上年聖誕喺倫敦，有班人反對羽絨制作(?)，之後喺Canada goose間鋪對面舉牌反對

成日都有人係canada goose 出面做protest
我都見過

點解啲素食撚可以on9成咁

Brighton呀Ching

賣咁貴梗係啦

佢地唱唱下 前面個肥婆起埋身

屌，食多幾塊定下驚先

幾時去素食館大播收割機聲... 人類殺菜都好殘忍

一切都係間鋪頭嘅計劃

有冇人記得呢單野

班仆街食乜大嫁?
食玻璃嫁?

夠膽就搞埋佢

笑撚左 諗返起篇野，個情景100%match

恰鳩d 菜唔識出聲

食客全部黑人問號